貼心提醒：十點鳩叫

利申借ac

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
好仔唔當差 當差正仆街

離十點仲有兩個半鐘
唔好令十點鳩叫消失啊
D藍絲廢佬其實好驚

我日日都有叫

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

十點前要上熱門啊 大家幫手推下

明月巴

魏巴

其實十點鳩叫大家應該要融入生活唔洗開post提我呢區仲叫得好大聲

我依邊以前成日叫 依家無曬

推

可能大家都懶得叫雖然而家叫唔叫都知大家唔會放棄

叫咗感覺有氣勢d 而且我個藍絲老師話前排好多人晚晚喺到叫 好鬼亂

Ok

熱門遙遙不及

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

光復香港 時代革命

推 辛苦曬

Push

推10點鳩叫

嬴

支持！！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

應承我，以後唔好再講內地，可以嗎？

Pushh

我其實係支持

貼心提醒：十點鳩叫

推上去！

淆底可以熄燈嗌

呀呀呀呀呀呀呀

it's ok

死黑驚

鳩叫正式回歸

幫手推上熱門

鳩叫要人

有用post推多幾下

thx巴打

up

離十點仲有兩個鐘

離十點仲有兩個鐘 set定鬧鐘啦大家

推多下

一齊叫佢老母，叫到全世界聽到

LET THE WORLD HEARS OUR VOICE

唔好俾佢停

有冇咩口號參考下

七二一 唔見人...
我要真普選

Tui

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

push fb戰線好重要

其實唔係好明佢地驚咩，嗌下佢地又唔會少甩肉

。

一直都講 慈雲山無停過

有次樓下經過 班廢老聽到勁驚

Pish

晚晚都有叫

推阿

推 有用

push

倒數

128

倒數一小時

一個鐘仲有

大家準備好黎講聲啦
光復香港

仲有一個鐘 有幾多人準備好
光復香港

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

黑警死全家

推推推

點解無人叫

推 罷工戰線

Go gogogo

大家較好鬧鐘啊

hehe

45分鐘倒數

準備好啦

重推十點鳩叫

推 好耐無聽到有人嗌

倒數半個鐘！

半個鐘

幫我一齊推

十點大嗌終極回歸

尋日聽到勁大聲

tui

倒數13分鐘！

鳩叫

大家齊齊叫

倒數7分鐘！

最後2分鐘！

ready

叫呀

叫

10點啦 第一輪鳩叫開始！

叫！！

我依邊無人叫

有人應！！！

!!

唔知係咪我唔夠大聲
無人應機

冇人應

10點15分 第二輪鳩叫 希望有多d人